行動post 呢？？？？？？？？？？

今個星期有咩做？

仲有冇和你lunch ? 定太多狗掂到冇得食飯

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

死撚晒

林鄭話和平示威ok 丫嘛

咁每個星期示威都至少唔會催淚彈放題啦
聖誕同新年和你唱 貼文宣又得

我地每人都可以繼續做野架！

今日熱門都唔係行動post

去推行動post 上熱門 !!

1212周同學記念會
追擊CCTVB客戶
1224九龍港島大遊行 (未有人搞)
黨鐵新地商場聖誕元旦 和你shop 和你唱
各行各業新工會

連登滲透得好勁

今日又係一個行動post 都冇